有無巴打知邊到有呢啲阿加力膠架賣?

屯門有

muji

淘寶

深水埗褔華街

我有四塊23x30cm同一塊30x35cm 可以賣比你
有冇興趣？有就留個tg

新填地？